侵侵嗰啲核彈係唔係就係提早解密資料同埋龐佩奧嘅行動？

事實上係幾核爆級，不過同選舉冇關同埋亦都清除唔到所謂deep state勢力

侵侵仍然要硬食彈劾同抹黑打壓自論自由

現實上侵侵要對付打壓撐侵支持者嗰股勢力，先算符合到民眾期望
宜家嘅做法保護唔到侵侵自己之外，仲保護唔到撐侵嘅人

我諗唔駛保護, 你可能有個誤會, 覺得佢地真係犯左法

佢地乜罪都無, 因為如果有, 佢地一早比人拉左

睇遠D, 佢仲未死, 支持佢的人只會越來越醒覺

關於香港問題, 要入手一定係從共和黨議員入手. 民主黨呃選票都唔撚提香港, 依家更唔會

相反, 共和黨在公在私, 都會撐香港, 因為佢以後代表左拜登對中國的政策成敗

撐侵就要俾人用文革式批鬥
出嚟合法遊行就要俾班左癌未審先判
要你冇咗份工冇咗發言權
講咁耐核彈猛料點知對唔準班加害者

呢單野只能講佢內外交困

共和黨想佢走, 等同民主黨想Sanders走一樣, 只要明白阿侵就係共和黨的Sanders, 就明白佢今日點解咁

但從法律上, 真係無料入到佢